仆街，我$450 入咗500股騰訊，點𨶙算

唉，想自殺
全副身家買落去
仲要息都無，𨳒

而家得316.8

其實我係470入個條傻仔
又話中國發展 經濟飛起來既

叫番隻麻油雞定驚

無圖你講咩都得

𨳒，仲諗住網絡遊戲搞𨶙硬
點知又抽稅

黨會記得你

點有圖

正股票驚閪咩

我姨新仔啲學費來

應該咁諗
輸左既就係輸左

你而家有158000
你會唔會呢個時候allin入0700？

如果唔會
咁咩位入你覺得抵？
咁你就會知點做

仆街，我$450叫左麻油雞，點算

280再諗

正股驚閪咩 屌
股王你都驚 垃圾

假膠都咁認真

真架𨳒你

唉，點算

盡力去搵個470入既你會安慰d

唉

好多人都有買，放心 捱下啦

而家放左去都係蝕7皮。
幾個月都搵返啦

騰訊(00700)公布，在周五(9月7日)於聯交所場內回購22,700股，每股介乎311.6至310.8港元，涉及資金707.2萬元。

買返 d 渦輪期貨定下驚先啦